{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 오로라호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後9時となっており、チェックアウトは翌日の午前12時です。 ご予約の客室の場合、2名基準で料金が策定され、追加人数は1名当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要請することができ、お持ちでない場合には入室拒否及びキャンセル時には払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 入室のご利用の際には。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後9時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日の午前12時です。"
        },
        {
            "question": "料金は何名分ですか？",
            "answer": "ご予約の客室の場合、2名基準で料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1名当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要請することがあり、お持ちでない場合には入室拒否及びキャンセル時には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室のご利用の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 467
    }
}